嚟緊中秋唔想同啲廢藍親戚一齊做節

有冇巴絲教路可以點樣先甩撚到身
我驚我到時會聽佢哋啲偉論聽到忍唔住爆血管

唔到咪唔到囉

返工

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

唔得閒

同我做節啦

搵個地方同同路人賞月囉

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

去旅行

樓主幾大！？
唔出現咪唔出現囉

同枱無同輩咩咁惟有OT啦

唔去咪唔去

中秋要送中點睇

最撚怕係人唔到事後又會被深藍老母屌到上天又冇屋企返

咪撚去囉屌
幾歲呀你
仲細

啲表親一係20幾歲政治冷感港豬
一係就中小學生
其中一個直頭單非嚟
重要有兩個舅父都係同蝗女結婚

一定要做節，播831片比佢地睇

18 only

屌柒佢

登記咗做選民？

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

乍病

去獅子山玩人鏈，大把手足陪你

行街